(有圖)梁漢文去咗韓國做小白臉?

有無感激沖繩的狗先？

你部電話d字體好撚肉酸

以前MK妹先用

好撚到我就黎盲

好人好者睇泡菜野

仲要like埋

驗眼 邊忽似

梁漢文係邊